野餐前請買來回車票

其實呢樣嘢我相信都唔係第一次講
但係每次都會見到人多熱鬧嘅地方
大家要返歸嘅時候要排好耐隊買飛
其實出嚟嘅時候知道點都要返屋企
可以買齊去程同回程車票
唔知自己去邊嘅
就求其買張最平嘅車飛
出閘補錢
唔好浪費時間排隊
或者拖慢返屋企時間

推

聽日唔想見到有購票人潮

屋企人都想早d見到大家返到屋企

臨瞓一推

贊成，我無野講

同意
今晚未必會好似琴晚有飛派
買定穩陣

出門口前一推

遲到嘅都記住買齊來回車飛
到咗又未買嘅可以而家買定先

大家記住聽日都要買來回
唔係有排等